大家仲記唔記得自己初戀係點

嗰陣真係好純，偷偷地拖下手仔已經好開心。
放學成日一齊練跑步，因為大家都田徑隊
練完一齊慢慢行返屋企，傾下計，笑下對方。
雖然過咗好耐，分手嗰陣又分得好難睇，但宜家諗返都懷念嘅。

係惡夢

都無初戀 點記呀

永遠唔會忘記，初戀=最後一次拍拖

點難睇法
利申過來人

係個肥過你嘅肥婆？

扮A0？

太愛，放唔低？

無初

所有野都記得 第一次見 第一次拍手 第一次錫 第一次啪啪

對方係怕醜仔
嗰陣真係好鍾意佢

佢鍾意咗個女仔，我唔知情，後尾先知。
但自己又好鍾意佢（又或者係嗰陣唔知點樣先係一段健康嘅關係），佢留我，我又原諒。
分手又復合咁，持續咗半年左右，後尾佢話覺得咁對我真係好衰，就無啦

好快會有
比啲自信

係

好似真係所有嘅「第一次」 都比較難忘，就算係同其他男朋友發生過嘅第一次，例如第一次錫第一次睇嘅戲

大家都係初戀？
佢有冇追到佢
ks初戀唔值得留戀

望住佢怕怕醜醜嗰樣，真係自己都怕醜埋一份

分咗手好耐？

佢係我初戀，我係佢第二任
嗰陣唔識嘛，以為留得住個人，就留得到個心
有呀，同時亦有另一個男仔鍾意嗰個女仔

8年
但係所有野都好似最近發生咁

可能你要搵到個人，令你放低佢

有時硬係有d 小碎片會諗起 即刻控制自己要抽離

冇人及得上佢
同埋我唔要其他人
好想時光倒流同佢講有幾愛佢，仲有好多心底說話想講，原來呢個世界真係唔等人架